每日飲兩杯涷幻荼，會否死亡？

是

係人都會死㗎啦

會有腎者之石，死唔去的

會

飲水都會死

冇睇台灣新聞？你下面好快就變到粒米咁細

你J少啲定好過啦

次次飲完台灣早餐店啲凍飲都柯到仆街

咁夜仲未訓

佢可以細

飲咁多做乜

佢不嬲都咁細

好飲

其實唔會 係驚你糖尿病多啲

99%有呼吸習慣的人 都會在1個世紀內死亡

唔會

死亡唔一定關兩杯幻茶事既
可能係無食早餐
又可能係太緊張

每日吸入大量氧氣同攝取大量氧化氫，會否死亡？

唔會死亡，可以永生